李偲嫣：烈士唔係自殺，係自己趺親

屌你老母 烈士都屈

好多youtube入面D五毛都係咁樣扭曲成件事,好撚賤

唔好期望畜生會講人話啦

仲話烈士抵死同無腦
屌你老母 人都死左 洗唔洗咁講野

佢地屌埋梁烈士父母呀

DKLM!

文宣組材料

冇人性

掙人d維穩費淸哂未

屌唔係真係咁講呀？求片
追擊到佢仆街

拎死人黎講 我屌佢老母啊！！！

唔開名以為係袁木講嘅

死臭X

推佢老母

X家鏟

希望超過2萬巴絲打俾負皮

藍絲d人唔係我拎左 係d錢自己飛入我戶口

佢老母就跌親

錢*

條肥婆唔係結婚

係人獸交

啱啱有人講義士阿媽係戲子。。。。

的確係喎, 梁生明明係想扶實, 最後甩手跌落去

對佢講嘅野唔洗理 佢咪又一個以名義呃廢老錢的雞

咪同而家d報紙一鳩樣囉，乜鳩都墮樓，害死人

有現場巴打話佢係想掙脫

雞既話仲有少少姿色 佢只係頭人型豬

呢條仆街話烈士既媽媽係一隻棄子 我屌你老母呀

睇直播佢塊面好似已經溶左一半 好似 千年喪屍一樣 唔明白點解廢老可以比佢呃幾十萬之前

臭雞又走返出嚟？

呢條肥豬屄狗也不屌，得個小貓三四隻唔好比佢地影響到
btw仲諗住睇佢地會有人撐渣撐撐下猝死

係俾人謀殺

呢啲真係人血饅頭啦
仆街啦

文宣

DLGH!

屌跌親會寫遺書？
李私煙出街都會寫定遺書？

死肥閪

冇撚得救 人都走左仲咁講野

仆你個街呀
烈士正正係睇清你班建制狗所作所為呀

仆佢個街

推

長輩圖出動

烈士都攪

我屌你老母喇

Push

佢係邊？
烈士，死咗都講。
有冇人組團過去屌柒佢

正仆街

條肥婆當年都無玩3p, 係兩條撚插入佢個閪度嘅

你都話佢係跌死
咁你做咩仲叫佢烈士

驚唔驚畀天收

臭閪
好講唔講拎烈士黎講 仲要講埋屋企人

聽到真係嬲撚到仆街

佢老母佗住佢個時跌親
跌撚埋佢個腦

過分左

我真係屌撚死你

真心下次要踩場屌佢老母

有冇人性架呢班撚樣, 全部冚家產啦

李偲嫣小心自己出街趺親

佢老公唔止係勇士，仲係人民英雄

人形豬唔該連九族同我即時趁地臨!!

錄低精華 放上網loop 👍

佢明顯求生意志已經無左拉
就係為左喚醒我地啊

仲話佢係受人煽動

模仿港英餘孽挑起反共情緒，其心可誅

點解李私煙呢啲人可以住靚樓又大把錢洗
仲有2層樓收租

奶共萬人枕，總有一日比人清算

講到咁盡 收幾錢？

又肥又柒又世界級樣衰都算 思想極醜惡 智商極低下 普羅米修斯隻異形都唔撚屌你啦
以下開放咒罵祖宗十八代

老實講就算政見不同為錢做打手
老屈學生市民暴徒都算
人都死咗仲可以講得出呢d說話
根本就係抿滅人性連狗都不如

由得佢地圍內打飛機囉，根本佢地而家都係靠屈

落地獄啦仆街

遺書都有點樣自己跌親？

呢D賤婦10個南亞人先姦後殺都唔抵可憐

搵人整文宣ko佢就得
唔洗個個都咁慶屌柒佢
呢啲八婆就係想拉大家去打泥漿摔角
我地個目標唔係呢啲小嘍囉

係 講呢啲嘢中間派應該都覺得過份

艷黎喇，圍鳩佢！

消費死者！散播仇恨！可恥！

佢細個個時，應該唔係比人性侵，係佢想搞嘢，誘惑佢兄長搞佢

連烈士都鬧 唔撚洗對佢仁慈

收皮啦死肥雞

痴撚線

贊成 要傳開佢，啲中間/淺藍同佢地割蓆

咁你幾時上天台跌親呀八婆

依家我地進化咗啦
理得人地講咩，諗點利用仲好
「此女人借撐警為由，講出如此傷天害理的說話。是收了外國錢抹黑香港警隊！還香港警隊清白正義形象，成立獨立調查小組，把這些歹毒的女人繩之於法！」（唔好問我繩之咩法）

講開又講 五毛係統一左口徑阻止封佢做烈士英文twitter已經有幾隻扮泛民/本土既五毛質疑佢係收左安家費 屈鳩鄺仔同陳志全

幾百個廢老自己圍爐 依d垃圾早死早著啦

唔小心冼左上天台？

仲未有片，有就可以煲大佢

跌親跌到有遺書

聽完嬲到喊咗出嚟

現場小貓3、4隻，條肥雞話屌過習總都冇人想理啦

我屌佢老味 咁既說話都講得出

私煙心諗：哇呢件咩料，我講野已經夠激你仲痴線過我

吊佢老母閪

預左呢理冷血狗會講, 唔冷靜啲都睇唔落去

屌你老母，中共高官就唔係自殺喇，係有抑鬱症啊麻

係

垃圾到傳媒錄咗都想delete, 好難煲大

正一臭化

屌佢老母啦

跌

跌親會唔會寫遺書

條臭hi把口都幾撚賤

文宣組做嘢

又係時候玩番佢個，仔

推，正仆街

叫佢食屎

收錢開埋呢d 9叫大會都算啦，仲要抽義士水，小心返黎搵佢

慘得過有人信
唔係唔俾弱智朋友玍存
但唔應該有選票囉

fuelled,

c in goodest teamate

CLS

一直唔敢睇烈士條片...
今日睇完你話我陰謀論又好
我真係覺得消防邊有理由扯衫唔係捉手...
仲要烈士最後有伸手想捉住啲野屌
一直都尊重消防 但今次不得不懷疑係咪有內幕

唔見一輪 私煙又肥左

你試吓帶住對防割手套去捉
好難捉得實，嗰啲情況咁急有乜就捉乜
重點講個冷知識你知，你試吓搵人祝你褲頭
夠扯起你成個人

人形豬你都理

14:37-18:00
22:19-22:46
激撚到喊

佢被人告時講過藍絲仲多賤人過黃絲，話搞活動係要比老人參加課外活動消磨時間，大家可以宣傳下

死左既人都要屈

烈士最後係唔比消防捉住

根本係一心求死

屌佢老母呀！佢條醜婦幾撚時收皮呀？！樣已經夠衰，心地唔好，仲要咁口賤！你佢老母生佢出嚟，佢祖宗十八代有呢個後代，真係家門不幸

出街見到佢打鳩佢都唔撚驚

其實可以利用呢段片借題發揮下
講真 講埋呢啲野真係天怒人怨